我認為香港年輕新一代（90，00後）最大嘅問題就係呢樣野

佢哋最大嘅問題就係
唔關佢哋嘅事就唔去知 唔去了解
好似前幾日我問個男同學去唔去六四
佢話唔去 唔關我事
之後嗰日我去完拎咗啲六四傳單俾佢睇
希望佢可以了解下咩事 點知佢話六四關我咩事呀

又好似今日咁
食食吓飯無啦啦個女同事問6月9號咩日子
我冇出聲跟住其他同事都話唔知
跟住佢話好似有咩遊行
跟住其他同事就話六四啊 唔係喎六九喎
話六九呢啲年年都有㗎啦

屌那媽 有好多唔係直接關於你嘅事
你都可以去了解下下嘩
你去唔去六四去唔去六九守護香港
咁係你嘅個人意願 我冇權干涉你
但原來身邊有好多人
係直情連唔知發生緊乜嘢事

你就係呢類人

都唔撚關你事

認同

香港即食文化係咁
你唔講清楚 送中例係咩
通過咗會點 唔通過會點
有咩好處 唔好處 俾人地分析
根本唔會有人理 講真 亦唔公平

我成日都唔明 啲人係咁叫人行
但係最根本既動機都唔同人講
好難叫人有動力去做

952525， 咁又如何？ 都未燒到佢地果達， 或者人地唔在乎香港由咩政權管ok?

又男同鵝學又女同事

你地話岩唔岩先